點解冇肺冇人blame the victim??

成班賤種食野味 唔戴罩 排通頂 俾柒婆撚

冇人屌柒班廢老